好想快d到星期一!

一日升一日跌
尋晚跌左,星期一應該會升

升都無用啦 都無貨

on9仔